又高又靚 好撚羨慕

見親佢都好自卑 份人仲好巧nice架

痴線架 點解會咁

仲電攣毛 鬼咁自豪

都係我媽媽好 生個仔有兩度

屌柒你哋

又扮女人